[塔羅占卜] 有心事嘅同我入嚟 擺底你嘅問題俾我開解你

呢一年嚟我諗大家都經歷過好多辛酸史
內心又有好多感受都“有口說不得”
我就下定決心學塔羅占卜去做療癒
希望可以開解到人唔好再咁負
學完幫唔同朋友試過佢地都覺得舒服咗好多
所以就想再去幫多啲其他人

如果你有唔開心或者煩惱想問吓有咩建議
又唔介意我用錄音轟炸你嘅
歡迎你去tg搵我

就算解完牌你覺得仲有心事想傾
我都會繼續陪你傾放心

1. 去tg留言“免費塔羅占卜”
2. 稱呼(中/英文名 唔好係簡寫)同性別
3. 精簡嘅背景(例如: 同對象目前嘅關係)
4. 問題(只限2020年內嘅事同避免時間性問題)

我未必可以即時覆到你因為都要排隊等
但保證一定一個不漏唔會扮睇你唔到

不過 請注意!!!
塔羅永遠都唔係model answer!!!
唔好張牌咁講你就覺得一定係要咁做
佢只係喺你迷惘嘅時候提點你一下
但你嘅人生係點最終都係要由你自己決定

重點: 請互相尊重 保持返應有嘅禮貌
如果我解完就del chat或者已讀不回嘅話
咁你可以直接唔洗搵我
想人幫你都要心存善意交流
我先可以最大程度開解你俾到最貼切嘅建議你
有緣嘅話都可以成為朋友

出完po瞓教先 瞓醒再占

tg咗喇

雖然係免費，解說好詳細
提我要正面思考

已tg.thanks

已tg

唔知我覆咗你未
但我會盡快架啦

我會盡快覆你架啦

啊啱啱先見到你呢個comment
多謝你呀

我會耐心等候

已在tg留言，謝謝你!

不用謝

已tg 感謝

tg左，感謝樓主

tg咗你
感謝樓主

留左tg 感謝樓主

Lm sin

已留tg 謝謝樓主～

tg左，唔該晒樓主